想做surveying 救下我

是咁的 我三大bba畢業 但我唔太鐘意做bba果類 依家做緊文員仔 睇唔到前境 想轉行

我有諗過ive測量再補個degree 或者直播讀完就做拿經驗考牌

資料方面搵過唔少 但hkis 嘅master得hku有 又好難入

但rics我唔知業界認唔認 大家覺得我點做先好呢 唔該曬你地

屌你老母臭閪食屎啦

考你老母臭閪牌咩考

有心唔怕遲
只要有恆心，鐵柱都變碌針